林鄭錄音流出（有片)：香港政府除了警力什麼都沒有了

（從路透社錄音剪接，有中英對照，30秒)

當政府除了警力什麼也沒有的時候，這是進入「軍政府模式」的狀態。

各位中秋節快樂。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9月15日見！

2014年果陣已經知……
依家仲有為所欲為既藍絲同黑社會

講到出口

律政司 建制 企哂o係你果邊都仲可以咁講

林鄭又贏

呀仲有i記
直接向特首負責

關我撚事
好可憐呀？我真係恭喜你呀

香港政府除了警力什麼都沒有了=
No other people in the 香港政府 supports 香港政府!
林鄭 should then resign!

唔話針對林鄭或者香港政府

作為任何組織/基構/政府的領袖，要求所有人員的忠誠，口裡卻否定人員的付出，呢一種嘅行為本身就有夠無恥

講出嚟即係假

佢唔止有三萬警察

仲有大量外援

夠贏我地有突啦

講出黎目的係咩？

今日既局面係你搞出黎架

而家扮可憐都無人會體諒你

中秋節快樂

軍政府

仲有黨

講埋比你知要點贏
要贏一定要擊潰班狗, 咁成個政府都真正收皮
所以唔好再玩支線比對方回氣了

wfc\/

其實人數我地真係贏晒，而且唔需要全面戰爭，只係將啲落單狗打到飛天就得，唔該真係勇一次咁多呀

扮乜撚野流出呀，根本就係佢自己放出黎啦
又唔知有咩鬼主意

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

差足電又要上場了

如果無左警隊咁佢咪一無所有

推